［集思廣益］有邊隊波夠熱狗打

如題
支那 廣州恆大夠唔夠

馬體可以一戰

打交定咩

之前就得既

你覺得佢今場打咩

有未來就有得打
Sofar睇唔到熱刺之外邊隊仲有未來
阻熱刺未來者 死

山東魯能

世盃南韓

？

以前既阿狗